點解d HR咁鐘意問人拎相

拎左相又唔係請

拎黎j

唔通HR識睇相要話你知咩

以前做過agents
D經理請秘書會走肥